有幾多ching係因為無波賭先過來賭股票?

買3175冇咗二千萬

賭波每次幾百蚊 輸一個月都係幾千
賭股我一日輸幾皮都得

識玩股嘅人當波係股玩。

唔識玩股嘅人當股係波玩。

岩呀 起碼宜家都仲有得賭下